積極呼籲所有前線隊伍！

積極呼籲所有前線隊伍
既然和理非認為機場前線失焦失控
請和理非實行當初612設下既和理非》勇武交替：

就將成個機場交比和理非
睇下佢地係戰爭時期點樣表現出和平爭取國際視線支持而不失溫柔
呼籲大家最少一星期一人都不出
請和理非顯示出良好既對抗方式等前線既可以學習//

請各位兄弟廣傳
我地唔分唔割！
請和理非落場表現比我地睇咩方法先係最好最得民心！

我地唔係放棄彼此同手足，我地轉打其他場
同時積極裝備同鍛練自己
既然機場既和理非朋友對我地有指點
我地就信任佢地！比佢地做出最良好既示範！